熱刺熱刺一無左甸恩同卡頓保執法

一無黑哨幫手就現曬形

照有
單刀推撚到仆街咩事都無

呢個一人半場 食晒兩家茶禮

冇仆拎返個波射
點吹呀